未到二萬五都唔算股災🤣

等緊入貨😉